燈火闌珊 你急著要看到那個人 他也在尋找你的身影 你也讓別人在等

林夕神詞

天使的指紋

成首啲詞都好正

燕姿